陣間1030聲援眼傷少女呀

陣間眼

1030高院

得一個po
完全冇人知

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推呀
915民陣

陣間見*

高院見呀

對準政權 遍地開花

我要見到人

btw
希望大家唔好做任何遮眼
會令人聯想到右眼嘅動作

避免二次傷害

唔好意思要做逃兵

早前警方聲稱家姐無主動聯絡警方
但我方律師早已於2/9，3/9，6/9及9/9去信警方同律政司
而兩邊都無回覆！
故不存在聯絡不上家姐一說！

被咒罵嘅只可以係黑警，高官，無腦藍絲
咒罵佢地生生世世做中國人（食樹皮）
咒罵佢地盡快死全家

祝福眼傷少女一家及朋友身體健康，加油撐住呀

Pish

香港人
我要見到你

還我831真相

聲援家姐

913中秋集會
914機場
915民陣

915民陣銅鑼灣
香港人冇理由唔出架！！！

721 811 831

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我要見到你

914你肯定？
大家都冇乜共識

推爆

推!!!!!!!

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

我都知
補返

早d 去，唔好比藍絲霸位

第一次去

行入去話攞籌？

Push

幫手推

要人

有冇人答到
對唔住 我都係第一次

我都係第一次 好淆 但都要去
有無人知可唔可以帶帽帶口罩?
驚比popo點相

推 好多人唔知

push !!

幫你推
915

聽日希望大家會黎支持
日期：9月12日 10:30 am
原訴人：K 小姐
地址：高等法院 第1庭 3字樓
法官：林雲浩
事件：眼傷少女
備註：少女曾發律師信反對醫管局向警方交出醫療報告，惟警方直接向法庭申請手令並獲批。該少女透過律師協助，入稟高等法院提司法覆核。

pish

班黑警拎完醫療報告
班藍絲即刻起到底
食屎狗黑警食狗屎!

...

push

可以

掛

多謝 我已出發

阿妹早晨
家姐加油 成班手足出緊黎

915

915民陣銅鑼灣

推呀

有架，去緊

去緊 手足陣間見

去緊！

陣間見

加油呀, 家姐, 我地一大班細佬妹撐你

要lg4 拎籌

push唔到照push

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

黑警還眼

推啊

有無人係現場？

coming

希望多啲人去支持

8月揸春袋，今日直入高院

tui ar

好似冇人知咁
P牌推唔到

留名

推呀！ 一陣見呀

日期：9月12日 10:30 am
地址：高等法院 第1庭 3字樓

都話我唔係啊妹

黎緊！

屌你咁快手

好多人拎籌了

派晒無得入3樓呀

快

比d 藍絲搶飛先咪仆街

現場咩環境呀 ching

係咪唔好做遮右眼動作？

岩岩上左去

全部公公婆婆。唔知藍定黃

915民陣吹雞

大堂眼見得6-7個黑衣後生排緊籌

推爆佢

遲到係咪冇得入

搭緊車黎緊

831

係

先到先得

遲左要係樓下

3樓大堂都唔俾入

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

仲有大堂籌

嚟緊

搭巴士塞到喊

一齊推

推呀！ 一陣見呀

日期：9月12日 10:30 am
地址：高等法院 第1庭 3字樓

Thanks! 趕緊黎！

已經冇位

做得好

加油

SOR推遲左

補3下

黎多下

一齊推

座外好多呀嬸

為左唔比港鐵站搭巴士...唉早知搭番港鐵

趕緊

去呀去呀 起碼要有一千人啦

知道阿 都係一句姐

915 下午3點鐘
推

go go

去緊

十個老至中

還眼啦屌你老母生仔無屎忽

面盲， 類似吳靄儀物體出現

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

依家仲未過到海 遲撚硬

公眾席，
4個呀嬸1 個呀叔高談闊論中，
未知身份

半個鐘

廢老人數增至8人，
未知身份，
愈黎愈嘈

612 721 811 831

915出黎行

d 呀嬸同個保安好熟咁

入面？

入面

Sorry, 出唔到黎

喺出面等企位

今日幾多樓

廢老真係好心早D死

3 樓1庭

剛過黎pp一出見到毛ee

Btw早半個鐘到都要企 仲過緊海既預左門口睇電視吧

Tui
前排仲有好多濕鳩post 叫佢公開以示清白
最恐怖係勁多正皮
同勁多人comments支持
痴撚線

邊度拎籌

d 呀嬸係自己人

lg4

屌 塞車

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

即係上左3樓上面先拎籌？

屌塞到仆街 已經早左好多出門口

721
811
831

push!!

支持呀

我係郵政總局個位塞

LG4 冇喇 要係G/F做完安檢直上3樓攞籌
開始多人

Lg4 門外拎籌
Lg4 搭𨋢上G 樓做安檢
G 樓搭第二部𨋢上3 樓
有藍飛或白色飛先可以入大堂
有藍飛先可以入庭

係出面坐緊

黎緊

去緊。

同路阿巴打

thx

我喺3樓拎飛喎，係咪入庭飛派哂就會咁？

REPORT都到左佢地手, D資料已經全部黑社會同黑警都有係手了, 痴9線, 亂咁來

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

Push加油

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

推 915

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推阿

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

仲入唔入到去？
高院外面有廿個人左右

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

有無現場相？

lg4等緊𨋢

見到事主

Tui

又話唔出現既

push！

or 細妹？

做咩負評我
我都係擔心事主姐

依加搭緊鐵黎啊sorry

應該唔得啦，大堂企位都滿哂…

就開始

仲塞緊... 有冇人知到左可以去邊？

好

PUSH!~

樓下截咗唔比上3樓

開始，英文聆訊，
申請人律師開始陳述

現場有人set緊rb

入唔到 可以企係噴水池果度

無圖？

法官開始討論緊d 文件

玩膠？

我都覺

push push

FB有條友做live 喺到講依到啲comment

岩岩先知

入唔到

唔好衝啊

法庭外面有黑人
We connect?

有冇link

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

申請人律師指差佬拎得太快，冇比機會申請人去反對 (好似係咁講）

呢d就真定嘅和理非

左膠=怕事嘅淺藍

冇比機會申請人去上庭做反對

加油呀！

unlawful and unreasonable in access count

把聲幾好聽

支援!!!

we cant get into the start process

Pushhh

再推

塞車中...

聽唔明

鬼婆律師代表政府開始發言，
完全聽唔明

入唔到果d 係噴水池？我見有d 係pp 果邊過度企

係阿 好多手足企係度

好心佢死出去食煙啦，阻住個位

邊條仆街影相呀

到了，在水池外

仆街黑警

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

入邊咩環境

咁撚大聲

門口有個紅色衫力加

丘品創作個記者究竟係邊位巴打

即係輸緊?

求圖

[member]黑白幼間條[/memeber]

圖？

求文字直播

自膠
以為外面